新手求6k 砌機list

新手對砌機咩都唔識
預6k 左右 主要打機用途, 玩fps game多 (pubg, call of duty modern warfare)
1080p 畫質中階效能就ok
另外想問有邊間上門砌機比較好法奧係咪比較多人選擇

自己出去爬文啦 咁撚多list

基本上日日都有人問呢個range嘅list
然後又有啲打手入黎推啲垃圾不過咁申手唔怪得嘅

最近好多6K list
抄一個就得,有基本知識直頭自己砌都得
用大路野好難出事

每次比list都食負皮

搭單問句
6500想升級小小
部機其他野留返哂剩係換3500X同老母板會唔會好ON9

你見唔到樓主比人屌緊咩
你搭單想屌埋你一份?

係有朋友同我講6500換3500X幾乎無upgrade過

但GOOGLE睇benchmark兩粒都差好遠下

結果就係我唔識分邊個先真

3500x 6核
6500 4核
都差好多

16GB ram
3500
2060
$6800

你個朋友買左好多intel股票?
6500 4C
3500X 6C
而且3500X同時脈每核執行力已經高過intel 9代
6代點夠玩

咁佢應該係煙條打手

想問呢個list 點參考其他人既list

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x Kingston Fury 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16
價錢：$799

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS16 Micro-ATX
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,666

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS PRIME A320M-K Micro-ATX
價錢：$399

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x MSI GeForce® GT 1030 2G OC Edition Low Profile 2GB GDDR5
價錢：$640

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,273

GT 1030